就考DSE 既你準備好未

易家先知系統溫書既重要， 底已淆

關我撚事！等入毅進啦廢柴

咁又真係唔撚關你事既

唔緊要，你仲有一年時間準備

毅進等緊你

IVE

入ive

Dse講咩系統溫書丫
上到大學你就知